當今日有近百單確診，之前仲爆老舞群組，依然無阻港女。箫

標題手殘打多左隻字

推佢老母

10

唔怪得爆得咁勁

係大陸

My first orphanage visit in China

死港女